{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 초원리조텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせでは未成年者の入室は不可能であり、人数追加の際にはペンションまで事前に連絡しなければなりません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴可能なスペースもありますが、ペット同伴の場合は入室拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間が未確定の場合には、料金及び料金表が間違って反映され、正常金額で再予約できます。 入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、キッチンバーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。 朝食サービスは週末のみ利用でき、提供項目にはトースト、コーヒー、牛乳、目玉焼き、シリアル、チーズ、スープがあります。 また食事もできますが、朝はヘジャンククを昼食は定食を食べることができます。 駐車は最大30台まで可能で、ペンションは雪岳山の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数追加の際にはペンションまで事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は何が起こりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能なスペースがありますが、ペット同伴の場合は入室拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間が未確定の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンション別の期間が未確定の場合には、料金及び料金表が間違って反映され、正常金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、キッチンバーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から利用できますか？",
            "answer": "朝食サービスは週末のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "提供項目にはトースト、コーヒー、牛乳、目玉焼き、シリアル、チーズ、スープがあります。"
        },
        {
            "question": "食事もできますか？",
            "answer": "食事もできます。朝はヘジャンククを、昼食は定食を食べることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は最大で何台ですか？",
            "answer": "駐車は最大30台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは雪岳山の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 757
    }
}